HKCC 2020-2021 討論區[23] 光復香港, 時代革命之Happy final week

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

屌你老母垃圾科List
BHMH2103 Advertising and Promotion 隻抽教
LCH1019 Japanese 1
BHMH2111 Cost Accounting
BHMH1103 Introduction to tourism
Japanese 2
中史
中溝
BHMH2117
Marketing科mrf同crm
International Business 隻抽教
International Finance

開定新post先 廢事1001唔開Po

新人留名

識開post要讚

多謝

.

想問有冇人仲未收到cc報考ielts 1月嘅email,
我去到而家都未收到,係咪未到我個program,定係我miss咗

lm

之前話直copy lecture notes嗰位
plagiarism

隻抽 我警告你份卷聽日唔好玩嘢 如果唔係等同我隻揪
尻都打斷你

講緊啲咩

LM

Lm

想知econ accounting profit一錯係咪成題都會冇分

係

咁就含計錯左成題要冇分了

Citation 有咩 tool?

點會
計算步驟都計分

但我諗我計少左樣所以出黎個數錯 咁應該成題冇分？

有冇人會知MO,ITB,STATS,EAS嘅cut Off
想知啱啱好過means 有冇B

咁咪扣你無計嘅個樣嘢同答案分囉
點會有幾分嘅
除非你全部()裏面嘅都錢

Exam copy lecture notes係咪plagiarism

人生已完

考完就唔好再諗，努力下一科啦

大家mo project咩grade

多謝你但諗起就頹左

小妹lm

你直接copy?

Itb用notes之外你仲要講點樣apply㗎嘛

cb prj 含咗黎留名

有冇人知以往1050要幾多分先有A-

以往都無A-呢樣嘢

Jack俾a-我就日日幫你含撚
利申絲

洗不洗日日追住佢含

要

你myhkcc Amend Personal Info有冇tick “Receive Promotional Material”?

如果tick左都冇，可以outlook SAO叫佢send返

有沒MHS Assignment 1圍爐區，小弟平均得B

咁知唔知A要幾多分

？

Econ幾成會有A

[member]聽日有冇人討論anp [member]

86%

咁易？

上年係，今年應該都差唔多㗎啦

希望低2-3%

我上個sem 好似84.幾% 拎A

想知exam遲交通常點處置

睇返你個科嘅rules
正常佢會係guidelines度講明

85左右

今日ANP一齊集氣
要相信隻揪爸爸會放過我哋
如果唔係 6點準時ifc見

6點半啦 6點先deadline趕唔切去

Jack Chow保佑大家anp

佢個樣真係好西

好似李山

每日一拜 想做車主隻狗

有冇人withdraw咗jap I

低到懷疑人生 諗緊mt都咁exam應該救唔返

Ching 邊個教

放棄左

Sandy

哭𠹌咗

我見個個都話Exam 簡單 唔通cc 班PK知道Midterm 出太難 Exam容易返？

份嘢好撚柒閪難，屌你老母，考完科濕鳩嘢喇，屌你老母。

車主依家月入仲係咪30k

withdraw係咪下個sem要比錢讀多科

應該係如果唔係sem 5見

我都係讀1050 你計到你CA幾多？

我都知你邊個啦

你我都一早知啦
咁明顯

現實喎

多左

我想問intro econ如果b-b+要大概幾多?

同問 班班mean唔同 都唔知點計好

我exam要90先拎到A呢科A仲難過1068 拎A

~70%就應該掂到個B range了

跪求上年SEHH1008 Online final 卷

我覺得1068難啲
呢科我最多拎到個b+

跪求SEHH1008上年Final卷 好人過三爆四！

同求

應該係

要畫圖真係笑左

想入

Mechan成份得A3 A5肯定
其他題目求其寫啲嘢落去

唔夠時間做
前面有d送分題 唔記得點做 做咗好耐點諗到 仲要唔肯定啱唔啱

你老母臭閪jack chow
我撚做得切
做到q3我淨係夠時間寫例子

死臭鳩周寶健
A-冇啦

BHMH2103 Advertising and Promotion 邊個reg邊個defer
終極爛grade科

有冇人做得曬anp

無 長撚到閪咁
可能真係我問題

屌
最尾嗰題淨係夠時間寫example

有冇人做得哂biochem

Jack Chow 樓下開始人多

屌你老母ANP
屌你老母Jack Chow

大家加油

個個排住隊屌jack chow

屌阿AnP出咁撚難仲要題題十幾分

DLLM Jack Chow 撚做到切

屌 唔夠時間做anp

屌你老母 anp 點撚會做得晒

屌你老母JACK CHOW

題題都5 6個point仲要俾例子

開個屌你老母Jack Chow區
歡迎reply

屌你老母Jack chow

呢到
屌你老母jack chow

屌你老母隻揪 夠條撚時間

幾時搵人私了Jack chow

我識promote嗰3個brand我就唔洗坐喺到啦
屌你老母jack chow

jack chow 屌你老母

Jack chow我屌你老母
你老母！！！！！！！！

唔夠時間做
做幾多份pastpaper都無鳩用啦
而家有b-都好撚開心
屌你隻揪

Anp有60分都偷笑
我屌你老母
ca分加埋有A-有撚用

第一題比少咗啲嘢

屌你老母 Jack chow ！！！！爛龜啦屌

邊撚到夠時間

請槍就做得晒
有幾題完全唔識Skip晒

感覺大家好大冤氣

入jack chow屋企派籌派到幾多號
等唔切想入佢老婆娘親

屌
anp請槍就做得曬

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

Jack Chow派爛grade final難，我屌你老母

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

DLLM隻抽 溫完書都冇撚用 題題都要五、六個examples

講真份野其實唔算太難
好多exercise有得搵答案
但好撚趕 有題essay 冇時間做鳩寫啲野
希望阿sir比啲同情分
希望最後有a

屌好心大家sem3都追gpa派靚啲個grade好嚟好去咪算囉
我屌你老母
呢家爛曬grade啦

屌你老母
要我地比例子唔係問題
個問題係你上堂嗰陣有冇講過一個呀 屌你老母

屌你老母 死肥佬jack chow

屌你老母note仲要一個explain都冇
仲有個media purchase邊撚個會搵到呀

呢題我加埋諗咗20分鐘以上 最後無視咗b d moment做

死肥佬出嚟隻揪

屌你老母仲要冇得睇返lecture 嚟溫書 全撚部要自己溫過

anp？
屌anp啲note都冇撚用

Jack Chow老母屋企樓下開始多人

係 冇用我都要睇㗎 A05話問咗jack chow決定唔撚比 我屌你老母

長到好似屯門排到出柴灣呀

下唔係open book咩

黐孖筋，條隊長到由沙頭角排到去赤柱

我講緊啲lecture video

求上年SEHH1008 Online final sem1

我都覺得份嘢唔難，但時間真係唔太夠

就算俾都應該睇唔切

唔俾都算啦 你老母exercise都冇個 我溫條撚

佢嗰4份tutor冇ans
溫撚

4份得最尾嗰份有用 仲要冇出過

jack chow上堂話會考

明明jack chow一早已經俾人屌開killer
居然仲有on9仔喺度水人reg jack chow

多謝jack chow bb出到份野咁易

大家anp similarity高唔高？

我20%

20%

Aim A就自己做啦咁撚易
利申1008ca 都係9成幾

29%

咁鬼惡 都唔會有人揾你啦

我得12%

17

20

9%

真係搞到好鬼絕望 入大學嘅希望都冇

暫時得你同我一樣係單位數

有上年sem 1嗰份

但我有好多跟notes 寫

驚唔驚啲答案錯

1008 1028冇online exam pp
上年全部係take home assignment俾幾日時間做

極度羨慕

我paraphrase晒

邊撚個扑街決定要係turnitin 交
就咁交上moodle 咪好
Turnitin load 咁撚耐
無遲交都變遲交啦 屌你老母

Ching好勁 點做到咁冷靜仲有時間去paraphrase

Ching anp遲交？

就算唔係reg jack chow 屌你老味其他lecturer 都廢撚到閪咁 講真 真係好撚嬲 嬲自己咁撚廢之如 仲有嬲你條肥閪油頭毒撚呀！完撚全唔夠時間做 !
啲lecturer 英文又差表達能力又差又kill
屌你老母好嚟好去唔好嘅 係都要搞鳩學生
今年gpa 又改咗制 屌你老味

我全部照抄note

車主又贏

到底係要paraphrase 定exact wording

應該係好唔冷靜嘅舉動

你咁撚champ

我唔知 但覺得照抄好似唔太好 既然佢都suppose你openbook的話

如果唔exact wording 會唔會tick 唔到你分

我anp assignment都有paraphrase 所以應該唔會

係
勿相認
但我覺得因為internet load唔到而遲交
真係顯示6:00 唔係6:01都扣分好唔抵

勿相認
但我覺得因為internet load唔到而遲交
真係顯示6:00 唔係6:01都扣分好唔抵

佢之前好似有講before 6:00..
唉 最後嗰題其實做咗同無做都無咩分別
佢比多半個鐘做就皆大歡喜（起碼做得完）

有聽過其他科講exam嘅deadline其實係set做59秒

我幾撚時過話份嘢有問題

屌你老母 你對眼生喺屎眼到？
邊撚到差唔多呀 pp嗰啲叫你寫得都係note到有嘅full point
成日咁撚臭串 揸玩具車大撚哂咩 你咪又係垃圾一齊喺到讀cc
個個做唔哂叫下春都唔撚比 你返上架車到打飛機啦

都係嬲自己on9算 有得揀都要走去reg anp 廢時一陣被人話我針對隻抽

真

要發洩洗撚搵你咩 係你成日喺到懶勁串柒柒咁先睇你唔撚順眼 咁勁咪走去三大post到圍爐打飛機囉 洗乜咁委就過黎同我哋呢啲垃圾討論

咪就係，差唔多？差你老母咩，pp 有冇十幾廿分一題啊？pp 基本上全部照炒就有分，你老尾今年份野完全唔同次完

Online點知靚唔靚

有冇人聽日可以一齊考BHMH2150?

其實1008啲exam係咪唔會有新題型
見佢年年都冇分別咁濟
搞到唔知可以溫乜。。

冇讀呢科 但見到人屌鳩車主就好撚開心
佢平時都亂咬人架啦 真人應該係個怨婦毒撚嚟
人地呻下份野難 又扮哂自己見解好撚獨到咁

呢科真心簡單
利申：數學屎到仆街

嗰題基本上照抄

真
我mid term冇溫都高mean成40分

終於有人開佢波

我估好多人冇睇題目冇畫到

其實佢現實係咪真係有揸玩具車？
定係佢純鳩up冇人證實到真假？
好奇問下，冇惡意

眼殘無睇到

有又點，佢咁嘅人品仲成日郁下就串人，我理_佢揸飛機大炮

無 真人毒撚日日行路番學 I go to school by bus

條友真係好煩

lecturer英文表達真係差

向豬博士絲salute

好撚幽默呀死毒撚！屌你老母比人屌兩句就笠水，之前唔係好撚串架咩仆街。cc個po就係有你呢啲垃圾成日串撚柒柒先越黎越低質，上連登上撚到劃地為王咁，返屋企打飛機啦。

抵死
現眼報

好難得車主eq咁高 比人屌老母挑機仲咁冷靜

因為潛左水睇唔到

Section a唔難
Section b又5揀3
Skip走ch10,11啲題目咪簡單囉

其實車主個ac 係咪轉左手咁冷靜既

比着以前佢一定貼晒啲屋契車匙出嚟，再屌大家做窮撚

人工多咗$8000係唔同啲，Eq高左好多

點解個post變咗討論車主

Lm有冇懶人包可以跟進下

more

貼1000蚊、車匙，加遮住部份屋企地址嘅信即係曬比人知佢住跑馬地

想知佢咩名

追住佢黎打？

cls

追著佢

連續兩個sem mkt dean list，再挑走啲女，其實淨得唔多人

大家上年ftf嘅時候應該真係見過佢架車㗎喎

原來車主讀mkt

一起佢底其實佢自己嗰個位都寫晒

巴打好波

Email寫Wk有個中咗肺炎
去過s203,s204同北座1/f

大家留意返

12月7-12號去過

跳唔到1cm

你驚唔驚

連登仔真係好mean

姐係around 81-82都有a

屌
知自己唔舒服就咪撚返啦 琴日都有返

咪係
咁勤力做乜

我gang跳得太高 會撞親個頭

Btw 巴打有冇私場做big 3 ？

我都搵緊

S203 S204好似仲要係明日
屌佢老母 明日成日都滿人

強烈建議大家留係屋企溫書啦 依家爆到七彩咁 保護自己保護其他人啊

碌鳩勃到1cm就得啦

係屋企唔會溫到書

重點係知自己唔舒服就咪撚出去啦屌

係明日 見到好多人都係入邊食嘢
加上佢哋又去過廁所

感激

屌今日先返去考試 見7,8樓開得一盞燈 咁撚暗 仲走左落N1考

其實N1係邊

又真係幾型
btw車主冇讀書嗰幾年去左做咩？

咪 北座一樓一排電腦行入去果到，有幾張大枱
頭先仲除口罩食左件蛋糕

Rap

師兄心水清

佢話唔建議手寫喎條垃圾Erwin lau
佢話手寫睇唔清當無分，同埋手寫慢好多

真係有時唔想幫車主含 但車主條撚真係好好含

點解你唔含我

打字慢/唔識打字果啲咪仆街

CA 同 final 都係要around 85% 先A range?

想問Applied Computing assignment 80 同 64 咩grade

thank you!

我仆硬街想死dklm要寫咁多

車主人生贏家嚟 好想被你瘋狂抽插
係cc 讀得咁勁 有車有樓

車主果然有香港人精神
見低踏 見高拜

我預左後日考完中西溝要屌erwin lau老母

建議溝埋佢

佢individual assignment都未派返

應該A 應該

因為你嗰架係輪椅

有冇人已經完sem了

我架輪椅係高級野黎

就完了
諗到冇得見你就唔開心

B to B+

thx，group proj B咗，希望完埋exam出嚟有B+

有齊證據匿名都受 唔夠你就要開埋自己名對質先會處理

求主保佑陣間1008

sehh1008可唔可以summer sem retake?

求Jodie上身

retake你個頭咩
一陣睇notes盡做啦加油

冇溫過呢家先臨急抱拂腳睇past paper

可以

1017 求maypoon上身

多謝你先

ok thanks

F左先可以Retake

笑死，睇親張gif都覺得要落地獄

使唔使等霍金車你落地獄？

佢架輪椅得一個位，我等黃泉特急就得

Jodie lee又送分
做完1008仲有9個字剩

其他地方有冇開？

no

屌 我覺得好難 有一半唔識做

扮

你走先 我幫你頂住

我都覺
今次死硬了

咩班
咁快派

同問

我愛Jodie

Jodie太好人了

珍
交埋仲有個幾鐘淨

好想瘋狂畀佢教

Rip

Irene poon冇kill

I love you Jodie

以為唔俾遲交添，早知我都改返

有mark penalty啫

1008咁易點解會有人遲
唔係講緊遲幾秒

下 有人遲幾分鐘咩

少少咩上次都10%

我唔知
我好乖咁早15分鐘交
然後hea

10%送俾佢啦我未驚過

10%好撚多

咪笑我啦

Ching咩grade

想知nego gp project mean 係幾多 好似好撚高

我有一版冇填齊d個人資料，咁就扣10%，再睇睇份野，兩個都係臨尾冇四捨五入個小數位夾夾埋埋扣20分都黎

Remaining 16sec

想知大家1008點

個人資料開考之前就應該填好佢check多幾次吖嘛，你有step分應該唔會扣好多

輕鬆

佢呢啲應該一扣就扣曬

做完仲有45分鐘淨

星期三考1028
大家點溫依科？

唔使溫

我計過Total subject mark差唔多係70-79呢個range（predict咗exam) 有A-我都開心啦

除咗moodle有error之外扣硬

B+都應該開心

Easy汁

只要cgpa唔好低過3.5我就安心了

有冇人今sem讀values？
想睇下assignment 題目
可用2057 2050 2005 交換

2101 FA星期三嘅大家加油

留tg

Thx

cn#O[/member][/member]

lecturer講明冇得求情都唔係lecturer收

nego 今年大家啲分都好高
上次individual 嘅mean同最高分只不過差10分
我諗gp project最高都係85-88

On9學校有人確診圖書館照計到期

係咪姓陳

Carmen 班咩都無

乜柒都未派佢係咪冧住我畢業先派俾我順便sell保險

我好彩有份individual

有冇人收到email叫你返去做日文final...

我

Jap1考試群組

等出龜你地就知道隻揪爸爸既一片苦心

今日份psycho exam 12:45 dead 我12:44已經click咗submission button 點知turnitin load好耐 最尾show出嚟嗰時間都係12:45 有冇人知會扣幾多%

邊個傻仔開咗拉把後樓梯防煙門
又響警鐘了 好嘈

我都聽到，好彩坐得唔近

希望係 我啲fd話20%

睇到時學校點決定
溫下一科考好佢補返條數啦

考LS咁

用電話打再copy去電腦到咪得

你地有冇收到個email叫你interview...

我冇
上次都冇收到

有, teams

早幾日先有人中
仲叫人返去考

有人請槍出事？

似係
好似有人report請槍單嘢

後邊你係指section B?

好奇如果被人請去interview，係咪多數出事？定係真係再深入調查

想做播毒c？

抵撚死希望全部fail

請槍就固然仆街啦
只怕燒錯隔離

無請槍點會燒錯隔離？

希望所有請槍嘅都仆街

然後再比popo 捉去通櫃 貼埋相落wk大堂

今年願望係所有請槍既大跌起碼0.5gpa 再收唔到ugc offer 讀速大

你個名

希望高gpa都讀速大

記錯考試日期 點算
原來applied com今日考

Retake囉，呢個冇人幫到你

如果想retake既話係咪唔交份final就得

7414

哭撚左

Yes

咁係咪都會拉低gpa定係會fail左果科

我怎麼玩還要你們教啊 7414啦

利申:睇緊直播

Fail左好似計0 retake之後會replace原本個成績

下年記住睇定幾時考試的

MO Exam file要set做咩名

就撚快完sem了屌你老母

點解個個都就快完Sem 我就1科都未考

Engine 友？

2270圍爐取暖區
天台嘅風再凍，都凍唔過我嘅心
仲要2042派mid term,雙重打擊

ching 2042 grade幾多

每日一追擊
Jack Chow我屌你老母

點解2270份野可以咁難，難過1819果份咁多...

D+
另外果三份asm都有A+/9成
本身諗住靠呢科拉返高
而家咩都冇啦

有無人試過 late assessment
如果year 2係咪會miss左 non jupas

我覺得有某部分特別難， 整體嚟講算係中中挺挺 ，不過唔夠時間

基本上Online exam 最大苦主除咗部份死背科之外就係數撚/n賤仔

有冇人上年中西溝exam paper?

自己去library搵啦😊

2042 subject leader 我屌你老母

鬆手D派grade係咪唔得?
個個唔係C就D係想點?

2041成千人考都冇人討論？

冇人討論咪你討論囉

C-

屌那媽好掛住additional assignment

屌解唔additional assignment

好想下個sem 轉翻做additional assignment

我再早啲出世就可以早讀一年書

我都係咁樣online考仲大壓力過DSE

venue好難

試過 極度唔建議 份卷會難好多

Grammarly premium $10/ month
tg for details

唔係考到1230咩, 你1244先交, 上次都扣20%

2041做唔切最後嗰8分冇咗

有無相睇下 靚女嘅我幫佢買一份

$10 都要夾 比個payme你我scan $10比你算啦

人哋想夾錢又關你事
搵人夾自己有得用 人哋又有得用 雙贏啫
當人乞衣咁嘅態度jm9
你幾時先收皮

吓我成個B2都冇做

放ac 唔係夾
請注意你嘅言行 你講一句嘢就睇到你係咩人

你係final定midterm
同year幾
因為我已經abs左

好彩asm 全部有 A 求B+

又吹 btw me 1068 mo drop

嗚嗚 小妹唔想defer

Final 之前year1 sem1 abs 等到sem2先有得考返

inclass 幾多？

試吓講嘢可唔可以唔好咁串

之後幾時出成績?
係咪七八月考?

但會sem3先爛grade

天氣凍 大家保重身體

呀嬸你都啱？

同意
1008試過

屌你老母jack chow
我仲嬲緊

搭單想問你哋part 1點寫overt entry同個research嘅關係

天水圍gang gang係惡嘅 對唔住 我反省下

85 95

係呀 到時成堆唔同科要補考嘅人坐埋喺同一間房到考 八月頭出成績

你on9？佢亂嚟㗎wo

但係你個時year 1都好啲,我依家year 2 8月頭出成績真係bye bye...non jupas
唉

考完anp都已經過咗一日
我每次諗返起都好撚嬲
我每日要睇幾次連登仔屌jack chow我先落得到啖氣

有冇ching收到cityu mkt conditional offer

唔係有extra time to upload？我估佢係講緊依個

咪咁迷戀我Jack啦

我屌佢老母

你係咪quote錯人

真男人係唔會drop 1068

19號之後就Jack Chow 改做Ben KF

個人認為上年情況好好多

下個sem有機f2f exam都未定

24號就sandy

The first batch of successful applicants will be notified within 14 days after the interview date.
仲有兩日咋

未必啦 覺得幾大機會到時就第五波第六波疫情
又繼續online

多數月中 上年好似19號有第一派
然後就到IM Finance派

又係Erwin

請都做唔曬啦
JACK CHOW大伏黎
成日expect 班asshole仔交大學質素既野比佢

好啦唔該曬
見interview email入面話in完之後十四日內派
宜家得返兩日 少擔心

柒頭車主縮返入你老母個閪啦
支持豬排ching追擊佢

好似係，個exam information到有寫明

我想問大家咁問題cc好多時候form啲deadline講到明過咗就唔會接受,但係會唔會有額外嘅情況(個別例子)

*個

我都覺得未必得 依家爆到9彩咁

請問有冇人有CCN2101 1819 sem2 ans

myhkcc有

得到sem1

成世仔未打過咁長既excel command
屌佢老母 C++出phy野

完sem未

請問有冇人有CCN2101 1819 sem2 ans跪求

豬巴戰鬥力驚人

我見到17/18 sem1，18/19 sem1 sem2

係wo! 原來係Babar個file冇 Thx ching

個人廢報乜都係乞食

有無人知year1 sem2可唔可以Retake返sem1 withdraw左既科 比唔比一個sem讀六科

你指additional asm未必有 之後都會係exam online?

要睇個科sem2有冇開

想請問到時申請Retake既程序係點

ik有冇開

好難會再有additional assignment 我覺得d lecturer經過今個sem之後會更加純熟用online exam
加上依家咁嘅情況真係好難會再有f2f 我覺得online exam仲辛苦

其實online ecam仲難左 但係同爆成點唔關事 因為additional asm好似都係拎返屋企做

唉 仲知就係辛苦啦

exam*

俾
利申6科緊

想問下有無人知FM ASM2 1D個34.29點計驚佢exam出..

你Retake邊科 會唔會唔夠時間

聽日份中西溝要3個鐘打6000字

每題寫1500先有A?

下個sem reg左 遲啲都係drop左佢算

仲要扣返啲諗既時間

好似一個sem最多七科？

1008
咁撚易點會唔夠時間
我成個sem1008冇溫過

下sem reg, exam 係打英文定中文?

易但係做咩Retake呢科既

一係全部打晒中文，一係全部打晒英文

佢建議一題寫一版半

已準備迎接爛grade

中英都得

諗住睇完YouTube啲雞精就算

因為sem1 mid term得20幾分所以c+咗
所以唔好補考
補考成份卷都係你唔識嘅嘢，仲要好似冇mc

我都唔想
不過攞A都好過B+

有幾課英文嘅terms可以照用？

琴日考完anp
之後今日考1008
就覺得1008好撚易
我愛jodie

1017 intro to psycho
candance chan教 成日上堂講一句停一句
佢又係屋企上 堂堂唔係升key鳥就救護車聲
仲有一堂裝修聲 係到錢鑽牆
都算教得幾好既不過今日份卷section A簡直係送分
但project比佢kill左

幾時開始番煙腸？

唔得，你個條題目一係全中一係全英
仆佢個街culture shock 同body language 呢兩課全部英文

但個guideline 唔係話you can choose to answer each written question in either chinese or eng咩

係呀，但每條只可以全中文or全英文作答
上面位Ching應該問緊可唔可以一條題目入面中文溝啲英文？唔係好肯定

係呀 唔該你

準備聽日炒中西溝

咁快搵到煙腸

我都想有，不過唔是我

Nego project係咪全世界都8字

你哋唔好咁啦

唔好咁啦人地不嬲冇老母架

我個組冇

咁你有啲慘
我交垃圾都8頭仲要錯到七彩

1017 project分係咁爛

難撚到仆街... Louis Lam教唔明...

到底3個鐘打到幾多字
我覺得4500極限了

爛grade啦準備 仲爛過1068
理科sem1死亡鐵二角
1068
2041

2041都爛？

Same

有IT底嘅人咪勁 冇IT底人咪GG...

連15分鐘upload都唔比

番完話我知感覺如何

本身mid term asm都做得幾好 一個pj拉低哂

我SC Chan教一樣唔明

睇好你遲啲等去你屋企做你寵物

冇講

可能寫完都冇A

mid term有得補考既咩? 你又知補考唔係你識既野 但唔係教咩就考返個樣野既咩 唔明

山羊巴有興趣？

你收到interview?

想問下大家Irene Poon mo project派左咩龜

諗緊點樣搵/報下煙腸

early round 12月頭in咗

gpa同ielts幾多？

一定要gpa夠3.4 ielts有6.5/dse lv4先有得in

點解有得派grp project
利申Carmen班

派完分仲頹咗，仲要就黎exam
Btw 你地Carmen唔係又要Nego又要mo又要賣保險，睇嚟就好唔得閑

有
我嗰陣病咗
有e生紙就得
因為佢會出到好難

遲左交exam 係唔係要重新retake 過😭😭🙈

有沒人覺得中化份exam好難

唔係交左好耐啦咩

做咩而家先討論嘅？

沒啊，得閒咪問下，見沒人討論，明明好多人讀

得閒問下，見沒人討論

如果中西溝手寫嘅話，有冇話用咩紙同upload做咩filethx

你幾多 得75

Raizen

暑sem讀 exam都係照抄notes 唔洗用腦 祝你好運

暑sem Erwin有冇份教？

同埋想問你嗰陣時係online exam定都係additional assignment?

有冇人知

時代已變

AA 但AA都照抄搞掂 online計時應該仲易啦

勸ching勿手抄 大把人scan唔切late sub
用手寫就A4單行字 scan轉pdf

我估係要用佢比個份standard answer sheet
即係你要print埋出黎寫埋名先可以開始寫

原來有比standard ans sheet 咁ching你都係用返嗰份啦 不過真係會好煩唔建議

咩科派到97

打字慢冇計

section A不嬲都係填字係open book先易姐

呢題靜係唸點解題都唸左半粒鐘

我諗咗成個鐘

好心人過三爆四！

唔話你知

邊條友成日負皮我
麻煩同我出一出黎

Ok

係咪妒忌你都唔得？

講一半唔講一半
抵你收負皮

山羊ching你唔好咁啦，人哋咁傷心你仲負皮人哋

咁咪好撚威囉

Sample=伏

咩事我最高都係得91
咩科派到咁高

施主點解咁睇唔開crm lecturer有連登account我真係祝福你

一陣考中西溝嘅大家

我想問下等陣考中西溝洗唔洗落ref

有用參考資料未要落

今日考Marketing in China 遲撚咗5秒
我係咪可以retake......

佢最多係8 pages 仲可以落到ref咩？

唔洗，邊夠時間落

想問下wk cc 拉把仲有冇開

10%Ching

你唔會夠時間寫足8頁呀，佢要single line wo，加上無落reference 唔係plagiarism 咩

我個lecturer話盡量唔好用除咗lecture notes以外嘅參考資料

拉把冇開

等緊24考jap1
應該準備仆直屌佢老母
份mid 仆街

我宣報今日六點後呢到變為Erwin Lau專場
全世界屌爆Erwin Lau老母

依家屌定先 屌你老母erwin lau

50負皮

過b

71now

幾時先到97？

爭7個

睇死一定過唔到97
過到嘅話留名者每人派我10000蚊 絕不走數，我話嘅

收皮啦

96

睇清楚先留名呀ching

做咩咁多人唔睇字

Btw 97now

Lm等睇走數

幫你pin埋 多謝我啦

比定先

走數爛grade兩個sem

過咗97啦 10000蚊呢

傻仔

真係唔睇字

我見錢開眼

咁你幾時俾

法國咁多人真係唔識中文

收皮啦 好撚柒呀

Ching你一個reply多過曬車主喺呢幾個po加埋嘅負皮

就係唔俾 冇驚過爛grade

啲錢換做GPA畀我得唔得？

你傻仔過上面條友

屌啦勿bin我屍

lm thx

係我thx先啱

努力升u換過個AC啦你

屌你老母又玩文字藝術

仲pin好柒牙

屌下個po 我又係一條好漢

睇黎理科人要大量quit cc
以往都勁多人quit 會唔會破紀錄

你今次柒到攣

柒開架啦

上面個堆落街驗眼啦

梳囉 下次會拎放大鏡逐粒字瞇

唔好再留啦

唔怕 等陣就會俾Erwin 洗版

仲有半個鐘

被老鳳個post fake過一次，見親呢啲都好小心睇曬成句

爆

Post

去新post啦

998

999

1000